【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

政府只要修訂cap200《刑事罪行條例》「第Ⅰ部 叛逆」 與「第Ⅱ部 其他反英皇罪行」就可以玩死我地！
呢條罪基本等同「基本法 第二十三條」，即不可叛逆國家元首，在本地即行政長官(特首)！
若叛逆可判處「終身監禁」！

基本法 第二十三條
香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

所以公係佢贏 字就我地輸

玩哂

開始明柒婆個句 “no stake in society” 既意思

從頭到尾都唔到人民話事

垃圾會只係一場大龍鳳 俾你以為建制內有得抗衡

不過今年垃圾會過到半 就可能有變數

可以逼港共r爛塊面

當年打算立23條果陣有討論過呢個問題
但British Monarch/Sovereign喺法理上無辦法就咁用adaptation of laws方式就咁套落現有嘅支共政治體制度 所以先要以23條本地立法方式處理

先知

法治早已死，依家係喪屍

乜你仲對香港有期望咩
立唔立而家都一柒樣架啦

只要一日唔定義煽動，
捉下一個捉下一個，
全港九成人都可以俾佢拉。
你唔係以為仲有得避？

佢仲停留係香港係司法獨立果個年代

君主立憲